@book{larman2007,
	Author = {C. Larman},
	Title = {Utilizando UML e padrões: uma introdução à análise e ao projeto orientados a objetos e ao desenvolvimento iterativo},
	Year = {2007},
	Address = {Porto Alegre},
	Publisher = {Bookman},
	Edition = {3}
}

@book{kerer2001,
	Author = {C. Kerer and E. Kirda},
	Title = {Layout, content and logic separation in web engineering, software engineering and web application development},
	Year = {2001},
	Address = {London, UK},
	Publisher = {Springer-Verlag},
}

@unpublished{macoratti2002,
	Author = {J. C. Macoratti},
	Title = {Padrões de Projeto : O modelo MVC - Model View Controller},
	Year = {2002},
	Url = {http://www.macoratti.net/vbn_mvc.htm}
}

@unpublished{mariotti2012,
	Author = {F.S. Mariotti},
	Title = {Como documentar a Arquitetura de Software},
	Year = {2012},
	Url = {http://www.linhadecodigo.com.br/artigo/3343/como-documentar-a-arquitetura-de-software.aspx}
}

@mastersthesis{bandeira2015,
	Author = {A. C. F. Bandeira},
	title = {Utilização de tecnologias de media digital: o caso de empresas startups},
	School = {Instituto Superior de Contabilidade e Administração do Porto},
	Year = {2015}
}

@article{harmon2004, 
	Author = {P. Harmon},
	Title = {Application Evaluating an Organization's Business Process Maturity.},
	Year = {2004},
	Url = {www.bptrends.com}
	
}

@book{clements2010,
	Author = {P. Clements and F. Bachmann and L. Bass and D. Garlan and J. Ivers and R. Little and P. Merson and R. Nord and J. Stafford},
	Title = {Documenting Software Architectures},
	Year = {2010},
	Address = {Estados Unidos},
	Publisher = {Pearson Education},
	Edition = {2}
}

@book{garland2003,
	Author = {J. Garland and R. Anthony},
	Title = {Large-scale software architecture: a practical guide using UML},
	Year = {2003},
	Address = {England},
	Publisher = {John Wiley and Sons Ltd.}

}

@book{ries2012,
	Author = {E. Ries},
	Title = {A startup enxuta: como empreendedores atuais utilizam a inovação contínua para criar empresas extremamente bem-sucedidas},
	Year = {2012},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Publisher = {Lua de Papel}

}

@book{barros2000,
	Author = {A. J. d. S. Barros and N. A. d. S. LEHFELD},
	Title = {Fundamentos de metodologia: um guia para a iniciação científica},
	Year = {2000},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Publisher = {Makron Books}

}

@book{walton1998,
	Author = {R. E. Walton},
	Title = {Tecnologia da informação: o uso de TI pelas empresas que obtêm vantagem competitiva},
	Year = {1998},
	Adress = {São Paulo, Brasil},
	Publisher = {Atlas}

}

@book{beal2004,
	Author = {A. Beal},
	Title = {Gestão estratégica da informação: como transformar a informação e a tecnologia da informação em fatores de crescimento e de alto desempenho nas organizações},
	Year = {2004},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	isbn = {85-224-3764-5},
	Publisher = {Atlas}
}

@book{cruz1997,
	Author = {T. Cruz},
	Title = {Manual de Organização: reengenharia na prática},
	Year = {1997},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Publisher = {Atlas}
}

@book{maranhao2004,
	Author = {M. Maranhao and M. E. B. Macieira},
	Title = {O processo nosso de cada dia: modelagem de processos de trabalho},
	Year = {2004},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
	Publisher = {Qualitymark Editora}
}

@book{morrisbrandon1994,
	Author = {D. Morris and J. Brandon},
	Title = {Reengenharia: Reestruturando sua empresa},
	Year = {1994},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Publisher = {Makron Books}
}

@book{davenport1994,
	Author = {T. H. Davenport},
	Title = {Reengenharia de Processos: Como Inovar na Empresa Através da Tecnologia da Informação},
	Year = {1994},
	Address = {Rio de Jeneiro, Brasil},
	Pages = {6-7, 52-57},
	isbn = {85-70001-874-6},
	Publisher = {Campus}
}

@manual{inmetro2003,
	Author = {INMETRO},
	Title = {Vocabulário internacional de termos fundamentais e gerais de
	metrologia},
	Year = {2013},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
	Pages = {75},
	isbn = {85-87090-90-9},
}

@inproceedings{soviero1997,
	Author = {P. A. O. Soviero and L. G. M. Lavagna},
	Title = {A Numerical Model for Thin Airfoils in Unsteady Motion},
	Year = {1997},
	Pages = {332-340},
	Volume = {19},
	Number = {3},
	Booktitle = {Journal of the Brazilian Societyt Mechanical Sciences},	
}

@inproceedings{sparrow1980,
	Author = {E. M. Sparrow},
	Title = {Forced Convection Heat Transfer in a Duct Having Spanwise-Periodic
	Rectangular Protuberances},
	Year = {1980},
	Pages = {149-167},
	Volume = {3},
	Booktitle = {Numerical Heat Transfer},
}

@article{clark1986,
	Author = {J. A. Clark},
	Title = {Private Communication},
	Year = {1986},
	Address = {University of Michigan},
}

@article{arruda2007,
	Author = {M. B. B. Arruda},
	Title = {Como fazer referências: bibliográficas, eletrônicas e demais
	formas de documentos},
	Year = {2007},
	Url = {http://bu.ufsc.br/framerefer.html}
}

@article{coimbra1978,
	Author = {A. L. Coimbra},
	Title = {Lessons of Continuum Mechanics},
	Year = {1978},
	Address = {São Paulo, Brazil},
	Pages = {428},
	Editor = {Edgard Blücher},
}

@inproceedings{bordalo1989,
	Author = {S. N. Bordalo and J. H. Ferziger and S. J. Kline},
	Title = {The Development of Zonal Models for Turbulence},
	Year = {1989},
	Pages = {41-44},
	Booktitle = {Proceedings of the 10th Brazilian Congress of Mechanical
	Engineering}, 
	Volume = {1},	
}

@manual{NBR14724:2011,
	Address = {Rio de Janeiro},
	Date-Added = {2012-12-15 20:34:08 +0000},
	Date-Modified = {2012-12-15 20:35:25 +0000},
	Month = mar,
	Org-Short = {ABNT},
	Organization = {Associa{\c c}\~ao Brasileira de Normas T\'ecnicas},
	Pages = 15,
	Subtitle = {Informa{\c c}\~ao e documenta{\c c}\~ao --- trabalhos acad\^emicos --- apresenta{\c c}\~ao},
	Title = {{NBR} 14724},
	Year = 2011
}

@manual{NBR6034:2000,
	Address = {Rio de Janeiro},
	Org-Short = {ABNT},
	Organization = {Associa{\c c}\~ao Brasileira de Normas T\'ecnicas},
	Subtitle = {Informa{\c c}\~ao e documenta{\c c}\~ao --- Referências},
	Title = {{NBR} 14724},
	Year = 2000
}

